外國民眾對於而家香港嘅睇法

睇下睇下就喊左
我相信我地呢一刻爭取嘅嘢唔係毫無意義
我地只係想爭取返我地應得嘅自由
香港人加油！

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

推